[ONCE] TWICE 討論區(147）把讓你難受讓你疲憊的事物都帶給我吧，FANCY繼續大發！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES
Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話
2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。
Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦
[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

各位啫哩狗今晚搶飛加油

Saida&Fancy大發留名
今晚各位Jelly加油
我哋韓場見
仲有啲仆街還翻嗰開心嘅Sana比我

LM

Topic Gun！

我愛sana
留名

三億粗卡

We Love You Sana

早兩日睇仲以為要再多一兩日
粗卡

湊崎紗夏我愛你三千

lm

We love you Sana ♥️

新人留名要貼三張本命

咁遠？

有機會都想睇下外國場啲once會點

遲下有機會先貼
冇乜貨喺手 + 新入黎怕羞

去一次海外場已經入咗我bucket list

#weloveyousana

紗瑜留名
還我開朗嘅黑洞紗
#WeLoveYouSANA

lm
希望紗夏笑番
標題one in a million正

豆沙留名
還我肥紗笑容

Get well紗

LM
永遠支持사사 希望佢快D開心返

留名

Who needs b佬？
We fucking need

萬幾場人希望坐得爆 要靠外國once 了

MiSaMo 留名
#WeLoveSana

We love you Sana

留個名先

當初心諗呢隊唔方紅啦，點估到。。自己會落哂坑
我後悔當時嘅自己唔係LOA時期入坑而家都後悔

歐美真係唔知到時靠上邊巴打講下個氣氛如何

優私生入坑都覺得自己miss左好多野

我仲耐, 偶然youtube見到2017 mama hk 唱knock knock同likey先入坑, 好後悔miss左佢地最爆既上升期

misamo櫻花樹留名

我反而係喺LOA比人推咗落深坑
而推我個條友依加唔睇kpop

豆最惡咪就係 Mnet!!!!! 嗰陣囉

Lm

我主要係miss左佢地無乜工開成日po啲 on9野既時期聽啲once講好好笑的

SaMo 留名

烏鴉下嘅
3 億粗卡！

Lm
紗夏快啲開心返啦

嗚呀嗚呀粗卡

清..你個名

能迴避嗎我怕了...

Haters shut up and 我紗快啲開心返留名

紗要快啲開心番 變番有活力
#WeLoveYouSana
To Haters :

新po留名
希望紗今日狀態好返啲
唔好再咁怕望鏡頭

230冇人可以蝦佢架

韓狗同蝗蟲落地獄啦屌

我睇tv2入坑，但講到中咗毒咁追都係上年先開始

南b改咗姓？唔姓名井，唔姓孫，唔姓林，竟然姓吳？

唔係因為TWICE 韓國真係Gucci也不屌

今日係咪冇MCD

子瑜被同隊成員推撞後下落不明

留名
希望紗夏快點變番以前咁有活力
傻紗快啲返來呀

有啊香港時間5點開始
記得投票

#weloveyousana
金多賢最鐘意sana姐姐笑㗎

好似唔見有上班圖嘅

lm....

咁應該生放

點解interpark到仲味有買飛個頁面嘅

希望嗰個成日笑嘅紗夏快啲返嚟 #weloveyousana

多得LOA我對南一見鍾情依家先會中哂毒咁樣

雖然偏suit係型,但灰色真係好唔sharp
個cody諗緊乜架

Sana呀我哋永遠喺你身邊架 #WeLoveYouSana

CU 比呀瑜同南個神之回頭吸引左

我仲耐係YOY先入坑
好好彩入左坑冇幾耐，
佢地就Music Bank in hk黎香港

不過反而我最鍾意個首歌係LOA

好靚呀頂 頂唔緊

我入坑係睇YOY live
係IU con

三歲呢兩日長期旁住sana,有好愛

彩都染左藍色？

最遲5點應該有

已經出左買飛頁面

我係因為睇金所炫係套戲跳shyshyshy
再睇cheerup 比桃拉入坑 再鍾意家姐

今晚賣飛怕冇人記得投票

簡訊投票時間：17：10～18：20(本地時間)
手機時區：更改為首爾(保險作法)
簡訊內容：『TWICE』
傳送至以下號碼：+822336

我係因為子瑜事件
當時岩岩爆件事出黎, 因為八卦...然後八下八下就愛上了子瑜 覺得她好靚
之後睇晒咁多個LOA的舞台....覺得辨識度都幾高
又咁岩那時候偶運拍攝 睇成團 好似好WARM 好照顧出事的成員
然後飯埋成團....自此出唔返坑
第一隊也是唯一一隊韓團

第一隊也是唯一一隊韓團

第一隊也是唯一一隊韓圍

有冇人係睇咗公海post之後入坑
我睇睇下櫻花line 啲po 之後見到sixteen 呢個節目再睇埋私優就入咗坑

本身對kpop冇興趣，但有次同fd去韓國旅行，
個期knock knock打緊歌，被fd瘋狂洗腦「甩甩甩甩甩my袋」，就開始留意

今次大家預幾錢去睇con?

總開支$

連埋周邊5k-7k左右

喺Knock Knock時期睇到台霉報導子瑜，然後去咗搵mv睇，俾CU入面子瑜吸引咗，之後睇埋優私生就徹底飯上

新廣告

十秒閃咁多次

買！

第一隊也是唯一一隊韓團
lm 睇芯跟隊

LOA同好

你的朋友就是我

刷MV時有冇留意到香港區代言人係_ _

今次個場1/F會唔會好遠?

一定近過東蛋2階

睇圖1F都面對住小台 2F就…

$5000-6000淨飛 未計周邊個啲

應該唔會？上網睇過其他團開con 個距離都好似近

同問 想知捉得嚴唔嚴

encore個時就好多人都拎哂D電話出來影
大機應該係比人發現就會捉你出來

上年就咁排隊入場 袋都冇check
唔俾影 但一樣好多手機長鏡
長鏡俾人周到會叫你出去寄存

子瑜單嘢開始留意+1，𠴱陣係超級政治膠

global interpark 有冇得一個ac同時login兩部電腦搏

出去寄存再入返去會唔會特別check袋

廁所 line 同 momo

Once Interpark ID 可以點 check 返？？？

第一次搶飛 好緊張

JYP fans email

check email
你買過jelly 2期會收到confirmation email

佢係 jype fans ID 定 interpark ID ?

7點應該趕唔切返到屋企

買jelly嘅interpark ac

票已投

ac係 email
pw有大細階數字同符號

笑死
食紙

原來 ID 係 email

Thanks a lot

話事話，你哋冇企位的話 ,
會唔會改去泰場或新加坡 ，定 韓場 1/F ??????

我考慮緊

食紙女團

jelly(global interpark)係email
candy好似係username

韓場任何位>>>>>>all

未試過企的話可以體驗下，前題係你要唔怕迫同夠大聲搏命嗌吸引佢地注意

我試過一次之後就決定都係坐位啱我啲

睇演唱會唔一定要企位嘅
韓場就算幾遠都唔會遠得過東蛋

生得矮真係睇人頭

點遠都無可能遠得過東蛋山頂

我地有去日巡既巴絲們都打晒底

有冇人分享下幾高會睇人頭？
如果今日1F搶唔到可能會買企位牛

冇米八都唔使諗啦

嗰陣好彩都有個望遠鏡輔助一下

上年企左2場
男飯平均175左右 但韓仔180>都唔係咩特別
Btw上年有個女飯得15X係我隔離企 完全係望人地背脊 見到都覺得慘

第一隊韓團

諗緊去唔去好？ 身家得返4千蚊左右

第一隊也是唯一一隊韓團（現在）

當初知道抽到尼個位 立即成個人灰晒

拎張卡出嚟碌一碌以後再諗點算啦

導人向善

改去吉隆坡或新加坡啦 新航假期既套票屌得過

好似要出依句
借錢梗要還咪俾錢中介

信用卡係好幫手

有冇人係StubHub買牛 驚唔驚送唔切

第一日1樓

第二日2樓

反而第2日仲正 正面d 佢地移動台個陣都好近
巨蛋好大 未見識過 就算睇現場mon都唔會覺得差
覺得成個氣氛都好正
今次韓場skip, 等日場+順便去旅行

why need 牛 ???

172 係咪唔洗諗企位 ？？？？

大阪場見到佢好上車仔開心到癲左
本身同個台都有啲遠
不過蛋巡真心正

諗定先啫 一陣都唔知買唔買到

我係你前一區

上年韓場試過送得切 韓國好似8號前會寄飛

未企過可以一戰
就算NO.後都可以試下硬逼上前排 近距離見到真係會好開心
不過真係好攰

why not both / all?

邊個

你請？？？

係咪登入左interpark之後係呢個頁面等到7點就ok? 之後唔駛再登入?

thanks all ching
Music Bank 我都係企
咁我揀企位，唔得揀 1/F la

但 2/F 諗唔諗得過？？

終於明講乜。子多Mo~

好型

好驚好笑

賣腎

Candy 好似已經開始寄飛

1/F啦 2/F氣氛各樣野都差好遠

好耐未搶過飛好緊張

今日MCD舞台ending係瑜

到時F5

重有3個字

一位粗卡

都係個句，香港啲黃牛信唔過架！
各位Once唔好好似我咁
所以一陣禁到咩位都買左先
起碼好過冇得睇

一位

一位粗卡
11000分

粗卡

師兄我坐你隔離喎

咁你搶唔搶飛

扎孖辮

雙馬尾

咁都有得相認

好得意

冇米7係咪唔洗諗企位

緊係搶不過預左山頂位

滿分一位粗卡

雙馬尾好可愛

我29號嗰日

一陣仲有冇空閒時間可以揀靚d個位 定係狗衝買個位算

仲有7分鐘

咁快又就一年拉咗係仆街未？

粗卡

滿分咁癲

好期待見到廣東話企鵝四圍走

根據以往經驗一定係狗衝咗先

我已經想像到個畫面

我都係29號喎

五分鐘

一位粗卡
睇睇下b站斷線，miss左頒獎

撈絲上年係咪同個fd一齊坐山頂？

認真咩

個EMAIL TITLE係咩 搵唔番

再講就好似呀b佬離家出走

check一樓睇下有冇位先
定係狗衝二樓

email search返interpark再搵啦

貼你個位置嗰封email 我就信

願聞其詳

今日紗狀態如何？

等各位啲好消息

好緊張

lag

好撚lag

LOAD唔入

空白一片

入唔到

乜撚都無。。。

放棄 直接買牛靚位算

can't load

屌呀

極心痛...

咁快😂 個網hang左

咩料

係咪可以放棄

入唔撚到搶條毛

想知係咪全世界都死

今日狀態已經比尋日好

F5 制都爛

molamola

load極都係韓文字

大學reg科咁

好漫長

屌
屌
屌

interpark老母好唔得閒

有冇師兄已經睇緊黃牛網

前晚睇梗ticketbay

睇到SANA個強顏歡笑就好心痛

f5都就撳爛，有冇眾籌平台資助我買f5掣？

知唔知有冇任何人成功買到

瘋狂F5緊

可想而知有幾多Jelly狗

見到佢眼濕濕真係頂唔順...

jelly狗冇人權

我睇STUBHUB
B1B2A1A2係地下SITING

LOAD到

未?

幾萬人搶幾千個位

一路得三個紅制 屌

Twice真係有咁紅咩？？？

- Nayeon went to help sana with pigtail, but ended helping dahyun instead.
- Mina making a pigtail with her ponytail (?)
- Jeongyeon making pigtail with her bangs (?)

創作力量同幻想

入到 credit card 資料？

師兄你好幸福了

no
打名果part咋
load咁耐可能已經cancel咗。。。

到底禁唔禁f5好

尋晚唔幸福呢三蛋

入唔到比錢個頁

入咗比錢位即係得咗？

不...不要再說了...

係阿屌 唔敢F5
已經個幾字

真係有人入到咁癲

買到啦
大家加油

1樓邊一區最好呀

我入到

我都等緊入比錢個頁

等緊比錢

浴缸巴你想買咩位

你去比錢果到有冇卡住？

我

好想睇下定紮成點

卡咗2分鐘

山頂位

卡左10分鐘了。。

入邊條片有,但好唔明顯有少少螳螂女咁

我都買到啦
你地買到咩位, 入到就快快手買一個無睇好唔好

琴晚all in咗？

買到1樓4區

我都係 唔敢郁佢

need to print?

終於買齊兩日

大家卡完未

成功感好大

終於入到

得番啲閪位

黃牛算了 明明勁早入到揀到埋企位
但中bug

F唔f5好

仲卡喺比錢位喺咪應該放棄

25號一個位都冇剩了

唔好出去！！

兩日13區

明明上年入得好順利
今年成10分鐘先入到....

買到2區
係咪無咁快收到confirmation email??

啱啱郁咗出埋去

有冇 confirmation email？

頂,張MASTER比唔到錢
要用另一張卡

一個AC係咪淨係比買一張？

有企位

未見有

卡比錢卡左勁耐 頂唔順出返去再入竟然仲有
得咗了媽哦

總算兩日都買到一樓我有得睇就得架啦

一樓邊個區好啲
阿叔都係比錢了事算

一張企位
一張一樓C區

買完駛唔駛print番張單? 張飛到時係場館拎? 係咪一定要帶番俾錢張信用卡?

有冇頭場d2
尾場c2嘅親故

25 號 14 區
26 號 c1 區

有冇巴絲喺附近呀？

尾場c2

六師弟去唔去

C2

頭場B2尾場114

一樓c 即係邊？ c 唔係standing floor?

用confimation email拎

7 8 9 8係主家席

c2

side 4先岩

有冇頭場A1
尾場c2

會有 jelly 買到主家席架咩

A係樓下座位？

點解
我LOA已經覺得好聽

jelly狗係唔可以同主人坐

真 本身目標789 一睇全部0
都係死返落去企算數

你第幾階第幾壘側？

相認圖

睇下牛幾錢先

頭場 9區
尾場 c2

第一隊女團Mcountdown滿分

前世帶咗好多阿婆過馬路

SA有少少似忍笑唔過度解讀
但定真係堅

係

淨係要呢個就得?

CLS 789啲位成五千蚊
其次有咩位好啲 56 10 11?

隻9仔係牛嚟㗎

集體回憶

屌佢老味，頭先禁到110前排，去撚到比錢位，打埋信用卡

之後就話我fail

幾多錢

同問

等各位巴絲好心分享獨家鏡頭

惡夢嚟

fuck you interpark

2500

求LINK了

25 3區
26 14區

25號 14

其實咁靚住係咪 candy 位嚟？
同埋係咪攞飛要親身入場就唔駛對ID 啦？

yes, 唔怕麻煩咪帶定其他證明

有多張頭場1樓3區 有意可留低telegram

Thanks ching

你第幾番

問下幾錢先

好掛住呢封email
睇住入場好興奮搵自己個位

好嬲

啲後遺症冇散過

後遺症真係未散我fd病到依家

屌啊本來撳到26號d2架，去到payment fail咗被逼要食牛

住明洞弘大個邊都離會場好遠

追哂啲PO先知 A2係坐位

邊條友買咗我嘅110區15行

覺得個4個區如果去小舞台會好辛苦

禁到兩日企位會跛

大佬你咩位 仲記唔記得我

你唔想企我想企呀，我唔介意幫你企，廢事你咁辛苦

企鵝你又咩區

真係會跛 所以我要靚坐位算

企鵝另有其人，唔係我
頭場2樓34區，尾場企C2

點會唔記得kevin巴你
今次我d number好後d1二百幾同c1三百幾

一張企位都買唔到

牛牛

係喎認錯好7努路呀嘛

26號竟然同你同區...

連牛牛都唔理你

我25號 d2 300
26號 D1 38x

多唔多人完全未搞機票酒店 係咪唔駛太急住宜家搞
同埋尾場完左其實最早搭到幾點到飛機走 但要穩陣嘅

六師第仲有冇用tg

其實我頭先f5緊嘅時候有兩次都入到，但係兩次都手快快f5走咗如果唔係嘅話我應該搶到一張企位

梗係搞掂演唱會飛先

Yes ar

巴打我25號D2 316
可以相認

清fail payment?

D2 13X 係咪已經得人頭睇

有無清買多左.....

頭場D1 3xx #bye
尾场235

係，我嘅10區15排冇撚咗

尾場

Twitter見到有人用企位換一樓

你冇入fans club咩

咁你尾場買唔買到飛

我頭先買齊兩日就順手搞埋

一樣啊清

我禁唔到入去

睇過最晏返香港好似得HK Express 晚上十點幾果班，由會場去機場要個半鐘，一係早走，一係星期一走了

有冇巴打喺用ticketbay買牛

冇啦，唔去了睇撚化咗

屋企睇下fan cam 算
搵下巴打代下con 周邊算

利申：上年有去，企鵝絲打坐我隔離

應該所有連登嘅都揀企位
一齊同啲韓仔死過

韓仔又高又肥

咩黎

多唔多人26 C1

26 c1三百幾

美國個三場

26喺你隔離𠴱區

福利好到

390

我又係

83

你C2？？

C2 +1

26 c1二百幾

有冇人頭場B1

再add過我
kevinli115

4個巴打

第幾行

我都好想去

召喚真．企鵝

一齊跳一齊叫！

兩日都一樣咁有緣？

我25 C1 1百幾，26 C1 3百幾

又多兩個C1

26 C1

後你兩行 期待了

我 26 C1 都係三百幾
兩日都企咁有力
上年你係咪都企位？

我上年企位

上年尾場今年尾場都係三百幾

又多個名井26同區

成日都無啦啦彈返一兩個位出嚟
結果係吉

有耐性會有機會等到

得閒去F5下可能有驚喜

小妹留名

其實ticketbay有冇得講價

咁遲先講 咩位？

Spotify好多歌下左架

暫時係遲吓唔知

咩歌

sahyo

成隻summer nights

唔止
仲有成隻WIL YOY TYOY

今日encore

有張C2 25x, 我唔去, 有無人要...

有冇人都係去唔到

MINA

其實聽日general sale係咪真係會有位剩

定變咗 Mantis

邊日？

睇開d啦

Day1

睇到Sana有翻笑容真喺好開心

啱啱整好
有需要可以去睇下

辛苦晒ching

原來今日Encore啲ONCE一齊嗌頑張って

嗌咗奸爸嗲

睇下呢度有冇人接你呢張飛啦 不過你要到場攞先可以入場

黎緊呢幾日仲有無schedule

有4場簽售會 音中 音銀 inkigayo生放送呢D

音中同人歌停播

呢個時間簽售都幾大壓力

就咁睇舊個支靚啲 唔知有咩新功能

成個黑洞咁

就咁睇好似無左candy個特色

TWICE大個女喇唔會再用啲太可愛既野

如果出到嚟喺官方色幾好 唔喺白燈
唔洗同其他團撞

變左搖搖

咁仲駛唔駛拎舊燈去

我覺得舊靚啲
我想知usb差電嗰舊仲用唔用到落新candybong

無台座

你拎定 到時實有人會拎1.0入場睇

梗係雙刀

Candy Bong size 105.7mm X 252.9mm X 38.7mm
Candy Bong Z size 111mm X 264mm X 52mm
Candy Bong Z slight bigger and thicker than Version 1

舞動超速龍球

支bong好似同我家T一齊轉型咁

黑同白,如果係男團都幾型既好似係
但我又好似未見過有手燈係咁簡約囉

屌

可能得我一個覺得舊嗰枝靚好多，新嗰枝嗰樣好鳩流流⋯

而家轉緊型,支Candy跟住轉

冇咗個特色

拎係手唔開好似去白事用咁

潮流興嘛～

越睇越覺得延續左div3今次cb既尻hea...將原本有色既地方轉哂黑同白

其實簡約風都幾好睇 係睇唔慣姐

但到時睇con 舊個枝仲連唔連到

我估係因為 Once 開左燈會成場都係O字

訂完唔知送唔送得切嚟香港

連第一清都唔去到

Bong?現場買啦

仲要無埋個座
當燈用都唔得

如果你遮住個logo問我呢枝係咩嚟，我一定會話細路都唔玩嘅垃圾嚟

枝嘢愈來愈大舊 好難收

變做手中狂獸

O圍住T=Once保護Twice

三本部嘅簡約風，你班溫屎識咩，過多幾日好畀錢啦
三本部做嘢唔使你班冚家拎教

變色同功能都唔同左，真係唔知溝唔溝得埋用

黑色舊嘢同我屋企個水煲底座一鳩樣

係咪冇充電？？
需然冇咗特色，但 ok la
但好唔好以俾個 usb 充電我？？？！！！

岩岩都想講，三本部作風...係咁上下

收嗲啦你地 整舊屎出黎都要拎咖啦

全場都係once
唔洗驚!

垃圾三本部就係覺得溫屎點都會受

CANDY BONG Z
個名好中二

Candy Bong 2
其實唔可以叫candy了

開左燈幾靚 我覺得

見到黑色加白色既糖好唔開胃

其實咁先壓力大,個個都想安慰你但你心情真係未好返哂既話
當然呢啲睇人既,同埋紗到時可能好返哂

你班溫屎係堆填區，三本部整咩垃圾出嚟，你地都可以照單全收
掉啲垃圾出嚟仲有錢收，三本部何樂而不為

內置多個wireless charger一定賣斷市

夠薑你班撚屌就脫飯 多一個唔多 少一個唔少
唔脫就摺埋買周邊fing candy bang Z

成本高 不了

個感覺真係好差屌佢老味為左養女焗買,但偏偏DIV3尻做我地無方法嘈佢

Dragon Ball Z

Candy Bang GT

叫Z

個feel好似啲高達唔知乜q Z咁

當同禾T一齊轉型算啦

唔係因為呢9條女，邊個會買咁大嚿垃圾返屋企擺

cls ， 屎我唔撚會買

轉型都擺多少少心思落去啦屌，而家純粹為出而出

簡簡單單咪幾好
仲細咩仲fing波板糖

黑糖味candy bong

唔知堅定流

黑糖唔係啡色咩？？

咁岩轉工攞唔到假
好彩去左蛋巡叫做冇咁慘

Quit and join us

有冇清一齊去JYPE見工深入DIV3虎穴

啡色唔係黃糖咩

到時可以改名叫JYPE清潔工

叉啦 head叉啦

呢隻正啲

NANI ?????

SO CUTE !!!!!!!

媽呀佢真係好得意

其實二樓仲有唔少位，同埋根據過往經驗，有啲人買到好啲既位時，會放番啲無咁好的一樓或企位出嚟，由於到9號前都可以免費取消，所以呢幾日keep住check有機會執到好野，同埋通常晚上11 12點會多啲出番嚟，good luck

仲喺細路女咁

公海不和組合

要賣腎

完美重現
好cute

你個腎生出嚟就係為咗養女

你曾為我們帶來美好的時光
你的光 , 閃耀至永遠
R.I.P.

Nayeon is such a sweetheart and is always there for her members. Being clingy and protecting Dahyun after she got injured, looking after Jeongyeon when she got injured, saving Momo, comforting Mina, being there beside Sana during tough times these days

重要的時候總能擺脫三歳

我老婆台下真係好gfable

4,5k洗唔洗

第一代唔用得咩

我禁第二日個陣已經得番山頂位
都係好彩F5下先搵到C1仲有幾個位淨
Btw企位即係要比韓仔夾扁

睇黎26嘅C1好多香港人

你哋C1夾攻啲韓仔啦

冇出價錢，但諗住襯今次當去下LA旅行，順便睇TWICE

之前見隔離團大約400美金到 其實好唔錯 咁多福利

支野冬天揸一定凍到仆街

Imagine Candy Bong Z with a digital LED screen in the middle, where you can send your favorite photo and design it via the TWICE app (after syncing it on Bluetooth)
Every ONCE can have their own custom design and can keep changing design whenever they want

好正既idea

以為真

400美金超值啦

好彩舊嗰枝都叫用過一次

好貴

今日去信和Walk in 買咗3版本Fancy 結果如下

碟就Pabo line MO*2

邊夠韓仔黎
人地高又高過我 又大隻過我

連登猛男出動保護企鵝小妹

在西營盤同油麻地759買到呢兩支

ching 西友？？

穿起戰(企鵝)衣去打仗

你睇返132號PO頭幾頁會知道我係咩身分

永遠都咁得意

原來係咁

比韓仔夾扁《--- 等港 ONCE 保護下你～

值得一看

希望買到啦

希望有energy既佢快啲番黎

Cls溫屎

我愛紗夏

未留名又就黎一個po

如果concert有紗瑜手幅派嘅話
有冇人可以幫我拎張
我真係好鍾意緰 但要返暑sem

有一排冇開了，心血來潮想連番做氣氛燈，但係卡左係呢度，更新唔到

9個都善良又有禮貌又鐘意小動物 天使外表天使內心
愈暖的人愈易怕拖累其他人而產生強烈內疚 SANA

Made the bad decision of watching happy Sana videos and started bawling my eyes out lol now my eyes are all puffy. I miss her smile so much. :’) It hurts me to know she’s hurting..

Because when the idol that brings you happiness isn’t happy anymore, you kind of don’t know what to do with yourself.. The idol who’s merch you just got so excited about receiving in the mail.. the photocards you collect.. it’s just all numb.. maybe I’m over exaggerating

好誇張但又好明佢講緊乜...希望紗早日平復

個名都好cls下

偷摸肚仔

第一時間要畀你睇

個個都讚twice 冇飯錯團 明明sana好努力融入韓國生活 對人又好 因為日本人身份就比韓狗話 搞到佢咁唔開心 鬧佢既人都不得好死

Qoo要配水飲
好甜

哩兩日見到佢成個人落哂形
好冇Energy，真係成個人都好唔Sana
希望快啲心情好番

Michaeng is REAL

張飛就唔洗 機票就唔止4,5k 咁樣會唔會開心啲

係咪上年韓場著企鵝衫嘅女仔？

take my money

好多南 女飯都著企鵝衫喎

係呀

我都想食彩整既蘋果脆

名井南又發作

支持慾肛再大發善心 打救貧窮既Once

你唔去con幫唔落手

❤️

韓國人真喺唔配擁有湊崎紗夏

應該要比紗休息幾日

死韓狗

真喺無咗嗰靈魂

SANA
真係應該比SANA休息下, 相信ONCE絕對唔會介意架....
睇到佢咁樣就好心痛

睇到都心痛

唔好死頂得唔得

如果那個他不愛護你
准我代你哭
因你受罪是多麽滿足

T寶有愛

呢張望到好心痛

緰

泡菜狗

放心 JYPE一定唔會

好似係kbs工作人員
其實sana都未必想休息 唔一定關公司事

紗

係KBS Staff 安排跳DTNA, 仲扮埋Halloween個陣豆腐既Annabelle同定既No Face
紗睇完即刻爆喊

好似話別團經過都有跳DTNA? 本身係MUSIC BANK安排既環節?

不過就算唔係因為ONCE支持, 都當係KBS支持TWICE+SANA啦~
用既係TWICE FANMEETING造型, 跳既係TWICE既DTNA

容易被觸動既紗

見到佢咁 個心真係好難受

見到有comment其實每團都有, 但跳DTNA同造型真係for TWICE

其他團見到工作人員係自己面前跳dtna會唔會黑人問號

出post講紗ig個記者拍左片道歉, 未知真假

收皮啦而家先講有撚用

上星期上班路

今日上班路

捉實啲唔好放手呀嗚

原來係伏線嚟，穿越嚟完心

其實正解係我係地玝另一端同佢補完另一半既心

團魂！
加油呀紗

紗你無錯野遲早會無事ga, 實有人支持你

而家有少少擔心仍fan sign會喊足全場

痴線

豆小朋友

我個靈魂俾佢打咗出嚟同佢完心～

等我集齊7枝 許願 還番開心活潑既sana比我同Twice唔好再受到受害

兩大山脈, 好耐冇聽過呢個名

CF 38s Ver.

「兩大顏值山脈」同「兩大山脈」唔同

原來有分, 岩岩飯嗰時睇TWICE CP配見到兩大山脈, 個名好搞笑

namo笑到gap gap聲

過分咗

肉體飯

多左

賢賢

其實早期仲有個官方認可的美女三國志

記者出咗嚟道歉 但佢喺向讀者道歉

泰國國旗

打左兩個星期歌就GB stage?

變態佬

邊到 GB stage?

還好，有身材係值得欣賞

但自己欣賞好了

末放唔係解最後咩？

咁快？定純綷音銀最後？？

應該是最後 前面有巴打話聽日音中同聽日人歌停播 就變咗今場音銀係尾場

今日GB啦 showcase都有講過今次打歌短
之後比心機練演唱會

我比較鍾意無私分享

正宗撚樣

你試下佢唔係比人屌爆佢會唔會道歉

大家認撚著條仆街 韓國見到佢 打撚柒佢

都係，休息好d
但會唔會之後仲有一位？？？

大家唔好淨喺負評我
Click入去YouTube比Dislike啦

恃住9up唔洗成本, 自私正撚樣
見好多comment都係叫直接同紗道歉

做記者一喺就唔好道歉 一喺就全部都道歉晒

記咩者，文妓嚟咋屌佢老母臭閪

唔尊重文字，又唔撚尊重讀者同報道對象，學乜柒人做記者

就算佢肯sana道歉有撚用咩 道歉有用既話要警察黎做咩

認撚住條仆街個樣

其實我諗Sana都唔care佢道唔道歉 , 傷咗就係傷咗 , 我諗Sana care有冇Once支持佢多啲

可能好耐之後呢條撚樣或者話過紗嘅人都唔會記得呢件事，但係對紗夏黎講呢個會係一世嘅陰影

依加先知原來

我覺得SANA都明白好多ONCE支持佢, 但係當日黑子既中傷, 係好難忘記, 陰影

想直頭report佢

尤其sana呢種樂天同零負面嘅性格，一遇到無理又大量批評就好易出事，加上佢出道到而家都未遇過

唔知係有心定無意，可惜最後都避唔到...

塊板寫咩？

引疚辭職啦仆街

好型

其實韓國咁樣老屈告唔告到??

道歉有鳩用呀，快撚d死呀，屌你老母

泰場啲應援物次次都好靚
上年喺Harry Potter

叫啲星跳dtna嘅mission黎話係起床體操

好似啲小朋友好驚咁要揾人拖

好驚紗之後變到瑜咁
活動綜藝唔敢多講嘢 又唔敢講日文

殘體慎入

外國line先明白既痛

#welovesana

希望瑜唔好咁木頭，俾多啲支持同力量紗

佢一開始其實係咪想搵mo

好令人擔心，佢呢幾日脆弱到好似少少野都整喊到佢咁
完全諗唔到啲staff跳dtna點樣刺激到佢

見到紗咁樣個心好唔舒服

sana

仙氣南

大家記得留定筆錢買燈

都估到啦，一致啲嘛

舊果枝用得一次

其實有冇討論twice既wts gp㗎

有咗 gp 就冇人推 post 架啦，呢度傾啦。
gp 通常只係限定 con 前用嚟約時間食飯嗰啲

今次應該真係對紗既打擊好大！
同紗應該真係幾抑壓，先會搞到少少野都hit中佢
不過完全諗唔到點解跳dtna都剌激到佢，哩一點先令人擔心！

針唔拮到肉唔知痛

本日一位battle：彈vsTWICE
點贏啊

一位尼d虛名黎姐 最緊要係我地Once繼續支持佢地

今次演唱會場控好似淨喺用到二代

譯：數年前，這是我在twice的日本某活動中打工時的事。因為怕身份曝光所以這幾些年間都沈默著，不過無法眼睜睜看到SANA衰弱的樣子所以儘量不曝露身份的程度來說出來。
這還包括SANA以外的事。
我在那天，是擔任SANA的「拖人職務」。不懂的人請上網搜尋。SANA和韓國、日本的經紀人看起來很要好地聊天。是說韓文真的講得很棒。
在和粉絲接觸的時候，一個一個地很仔細地以笑容來應對，看起來非常快樂的樣子。當然這是她的工作。
說到這為止以身為偶像來說是再普通不過的事。但是，在沒粉絲在的時候一點也沒說出「我累了」「想回去」等負面的發言，反而是「今天下雨粉絲撐著傘好像很重的樣子」等等「今天粉絲很有精神」等等 嘴裡哼著播放出來的BGM等等，真的是表裡如一的人啊
即使那樣，在活動中看到了粉絲困擾的樣子，立刻對日本的經紀人提出「這裡要這樣做比較好不是嗎？」等等的改善要點。真的很為粉絲著想的人。
最初，我只個打工的所以沒加入對話裡，但是SANA向我搭話了。「小時候很流行Ganko醬耶對吧」等等小時候的話題。萬萬沒想到對方竟然會和我搭話因而嚇了一跳。同時也真的無法原諒對這樣的暖女攻擊的憤青們。
活動結束也從會場出來後，TWICE的9人出現在工作人員面前「今天謝謝大家」並鞠躬了。讓我非常的衝撃…對我們這種打工的沒必要鞠躬，第一次看到這樣的藝人。
若是說到究竟想說什麼，不止這次的事，TWICE容易成為憤青的對象。然而，她們真的都是非常溫柔的好孩子。
而且，SANA是表裡如一很開朗的女性。
我自從那天開始就好喜歡SANA。
希望SANA快點恢復元氣。

又有之前日本幫過手既staff出黎讚sana

spotify連summer night都無埋

電視台cut左sana突然喊果下,都好

咁快GB Stage ge

不過今年3月多事4月頭又多人CB 可能佢地CB個schedule都推遲左

無左好耐, 最早無的

真係好垃圾，好想轉會
有咩app齊廣東歌kpop同edm

好飲

推，想知

我仲要係佢落架前續咗一年錢

直接去用Melon 啦

可想而知子瑜嗰時會幾唔開心
仲要得佢一個台灣人 韓文都唔識聽多句
好彩嘅係而家起碼有momo同mina

我覺得又唔會咁誇張 畢竟紗同瑜本身係鏡頭前嘅性格差太遠啦 宜家件事先發生左三,四日 俾d時間紗平復心情啦 我相信韓場嘅時候佢會好好多架啦

見有幾個人話唔明點解staff跳DTNA會搞到佢喊 睇twitter就係話佢今日果d係開心/感動嘅眼淚 因為佢睇到ONCE/staff對佢嘅支持 咁當然我地又唔係佢地 唔會完全知道佢喊嘅原因 但我相信呢個原因係包括在內

Sana笑翻

其實睇返LOA 個期既瑜係好活躍
發生個單野之後就摺到冇得再摺

好似好番d

係就好但喺到佢變返之前活力滿滿之前都係比較擔心

睇到SANA笑翻

睇Music Bank採訪好似好番好多

未可以放晒心住 但希望佢繼續好落去

見佢有幾下好似忍笑希望早日平服

起碼有露齒笑

小隊呢張好靚
同埋佢同世正好似真係好熟

豆腐ending好cute

唉

輸唔緊要 起碼係堂堂正正

啱

最緊要紗笑返開心返

粗………唉

冇錯

之後唔打歌有冇機一位？？？

MOOV 有冇歐美？？？

人歌可能有

有，今日防xxxx冇打歌都.......

我係咪要改名

首先要睇音中同人歌就算唔播都會唔會喺網上頒返一位
基本上音銀唔打歌都有得候補
MCD就好睇佢嗰期玩唔玩嘢

有的, 不過可能唔齊

god志效&god世正

最近兩次CB都撞到世界大戰/音樂show取消
搞到睇落d冠少左好多

越睇越鐘意依個髮色
好襯~ 好靚~ 豆腐好可愛

清潭洞靚豆腐

豆腐真係越嚟越靚同可愛

有錢到

頭先都見到, 係當sponsor?

Oh my god

賢b好得意啊

我諗起師妹係咪正常

點解可以咁可愛

終於等到牙賢ending fairy

今日個個都咁cute唔係行GC咩

唔似DALLA DALLA咩
做咩負皮禾

係咪日日都咁對南

呢張有D 16既感覺

創作力量同幻想會嚇你一跳

係屋企面壁思過啦

芯

好多彩蛋位...
瑜個頭好正
MiChaeng 都好型
Sana 都係冇神但好過前兩日，fighting 呀～
全隊都正呀喂～

瑜叫我地都刷下師妹個 MV 咁解～

你個慾缸話人芯

紗夏的芯肛

有冇埋mina既呢個

我睇下有無好既鏡頭

好啊fancy you

我覺得所有位都係用呢Cheer Up Sana & Once

ching好波

Haters gonna hate

公售好流暢

得返二層

看圖作文

mc 係咪神童？好似

咁兔牙真係 support 緊
😶😶😶😶😶

Sa

已經唔係第一次撞手肘

一笑就撞

幾靚仔

Ignorant ,maid

條友喺廁所

Melon有廣東歌？

mc 係咪神童？
好似

點同？
公海唔會搞到佢哋

個男飯好幸福

傻桃

跨國戀好sweet

未來迷彩就會係咁

成班拎去北韓勞改就岩

祝代代為娼

Saida有愛

Cheer up應援好癲